\assignementTitle{Траектории}{15}

Уборка - дело важное, вот только никому не нравится ей заниматься. И Сереже тоже!
Но ему повезло - недавно его мама подарила ему набор из большого количества роботов, которые могут делать за Сережу работу по дому. 

Однако, радость Сережи была не долгой. Он совершенно не представляет, как ими пользоваться. Меню настроек - сложное, а инструкция - на английском.

Серёжа знает, что вы увлекаетесь робототехникой, и обратился к вам за помощью.

Через пару часов началось тестирование: роботы носились по всей квартире. Бесцельно, но весело.

Оказалось, что каждый робот двигается по заранее определенной (запрограммированной по умолчанию) траектории. Траектория движения каждого из роботов представляет собой ломаную. А сами роботы имеют цилиндрическую форму и убирают весь мусор, который окажется под ними в какой-либо момент времени.

Для начала Сережа поручил вам определить пересекаются ли траектории двух роботов.

\inputfmtSection
\twoitems{В первой строке два целых числа}
{$2 \le n \le 500$ - количество точек в траектории первого робота;}
{$2 \le m \le 500$ - количество точек в траектории второго робота.}

В следующих двух строках заданы точки ($2 \cdot n$ целых чисел в первой строке и $2 \cdot m$ целых чисел во второй строке): $x_{i,j}$ $y_{i,j}$ --- $j$-я точка траектории $i$-го робота ($|x_{i,j}| \le 10^9$; $|y_{i,j}| \le 10^9$).

Никакие две последовательные точки никакой из траекторий не совпадают.

\putImg{7cm}{prog_final/task_001/task001}{Рисунок к первому примеру}

\outputfmtSection
Выведите \textit{Yes} , если траектории пересекаются, иначе - \textit{No}.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3 3
0 4 2 2 3 3
2 4 1 2 4 1
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
Yes
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
2 2
0 0 1 1000000000
1 999999999 2 999999999
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
No
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeGradingIfExistsByPath{prog_final/task_001}

\includeSolutionIfExistsByPath{prog_final/task_001}
